iphone X 燒出烙印啦

出咗幾耐

一萬蚊吖嗱

無先係新聞

仆街Tim cook

有冇得換機？

Demo機個mon日著夜著緊燒啦

用家問題

其他牌子demo機出印就俾你哋追住嚟講

之前其他廠demo機燒印
idog咪又係指住黎笑

官方好早出左文話正常現象

#渣ga

idog駁唔到

笑死

之前有班idog追住嚟咬
話咩冰山一角咩大規模有事先出嚟講等等

有咩人會擺個時鐘係下面

電話個印都

S8都起碼頂咗三個月先燒喎
iPhone X一個月咋喎

其實樓主都幾無聊

ios 11 又死機
iphone x又電池爆炸烙印
但呢d全部都係用家問題
dllm

出現了

出你老母咩死三星打手，你老母就真係比我中出左啦

律己以寬 待人以嚴
apple fans精神

唔奇啦，根本成部都係三叔，好快售後都同三叔一樣收1700 check 機壞底板

iphone x 用samsung oled，不用分得那麼仔細，以後共榮共辱

demo日日播片先難

賊喊捉賊

你話烙印會自動消失就正常啫，但一出就無得救咁都叫正常？

以前用過S2/S3,兩部用撚左唔夠半年已經出晒印 OLED永不錄用

預左，所以唔會買oled

P圖，昆我唔到

一萬蚊畀你講到好似好多咁

時鐘會移動都有印？

係唔多㗎
但部嘢唔值吖嘛

個框點移？

認真問
有印係咪冇得救？
有冇得整到個印淡d

你認真定假膠？我唔相信你會問呢個問題

oled電視長開20個鐘同一個畫面燒左個印
跟住播返其他 過一陣又冇左

好似plasma 先係咁

果d 只係image retention
你想整到個印淡d，可以試下開 相反顏色 一排
原理係將你平時小用（黑色）既位用返多d（白色）
但我就唔會咁樣做啦

Apple都話係正常現象，大驚小怪做咩

如果您從斜角觀看 OLED 顯示器，可能會注意到色彩和色相有些微偏移。這是 OLED 的一項特徵，屬於正常現象。長時間使用後，OLED 顯示器也可能會出現些許視覺變化。可能包含「影像殘留」或「影像烙印」，也就是顯示器甚至在新的影像顯示在畫面上之後，仍顯示舊影像的模糊殘影。這也是正常現象

倒影嚟

Note8都8188啦 咪又係烙印芒

Iphone x貴少少都未過萬咪偷笑囉

Steve fans留名
又唔見以前啲機會燒到咁

你唔好話以前用windows98成日hang機藍mon
然後windows永不錄用？

Windows又真係永不錄用喎

觀感問題都有得駁 apple都可以永不錄用架，個人選擇問題喎

Safari黎架喎

又demo
唔係話唔撐你，但唔好又post demo出嚟啦
而且個mon仲要三叔嘢
你話正常用有印都算
demo機有印係個個牌子用三叔mon都會
有咩好講

燒咪燒囉
過一兩年又換過部架喇

晨早都知會燒
要笑都笑哂
會唔會遲D?

之前idog咪又係用demo笑人

利申：用黎8plus食花生

amoled始終係amoled

用家問題啦，邊有人叫你長著部機咁耐？著咁耐緊燒啦

唔係話「屬於用家問題」
「這也是用家問題」
咪算好

好野就話自己發明
岀事就賴副廠

世界級搬龍門

其實都出哂官方文會燒mon
明知demo機會長開個mon實燒
要笑既晨早都笑哂
利又利申埋
又抽番出黎抽水有咩意思，引罵戰咩

等睇genius 圖

S7都不如

你話笑晒就笑晒呀?

長開果個畫面十幾二十個鐘先有機會係咁⋯
想問下正常人有無咁既機會會咁用電話
開住一個鐘畫面唔變都難啦大佬

證明你笑咁耐，咪話你笑點低囉

天堂2:革命重度玩家fd表示提出異議

你張呢句引用返三叔機睇吓work唔work

其實我都唔dp串你
以事論事姐
部iphone x 賣左成個月，出左官文利申左
暫時都未見集體燒mon
呢家你走去拎部長開既demo機去笑
你不如真係集體出左事先笑啦唔該
好似上星期個ios集體死機果D咪值得比人笑又比人屌囉

利申柒就可以變唔柒架啦

死得啦d idog竟然真係當正自己係被逼害宗教既信徒咁,
同佢地仲有咩理性討論空間先
佢地已經係除左對住蘋果之外係現實世界只識喊苦喊忽

d an狗永遠唔岩聽都鍾意屈人係idog
我係有用iphone,但我都有用xzp囉
你老尾睇黎你除左識屈人仲識乜

係咪再用返螢幕保護裝置？

自己 Google 下 Note 8 burn in 啦.
OLED 死症無論你講到第幾代都好.

點解 LCD 當年會贏 Plasma 就係因為唔會起烘

你個世界得呢兩個牌子???

果啲19官方解釋，話係正常現象冇用ga
留名等睇美國用家一齊集體訴訟告蘋果

其實就算冇印
d色已經冇買翻黎個陣咁靚

你班idog平時都咁鍾意抽番D十世前新聞出黎笑

而家你話笑晒就笑晒呀

呢個真

留名等睇一年後部部有印

你條三星狗食撚屎啦
三星d機咪又係燒印

咁大家拎番note7出黎笑啦，又一個屈人做idog

所以oled新機講到點靚過lcd都無用，過一年仲衰過lcd，根本短命oled電話只係值2千銀內

Apple care大賣

根本用oled就已經on9

你係一年一機嘅，OLED未OK囉
但如果長用用幾年嘅就唔好啦，過多年幾啲烙印深到個mon都睇唔到其他嘢

一年一機多數會trade in, 到時比二手佬壓價, 都係煩

人地用一萬蚊買，唔好咁hurt人

蘋果擠牙膏咋, 如果唔係下代邊有野update
(ref to )
你班友識條春咩

反而想知蘋果會唔會保埋呢樣野

好多ifandog群兇出來咬人

正常現象呀 保條毛咩

咁開心做乜？

根本係時間問題
一定會出現

之前係mobile01有台仔話apple唔會用唔完美既野
笑撚死人

自己上網查下OLED 都知喇
三星提供
會唔會咁豬

以為用一年先出印咁天真
用幾個月已經瀨撚晒野

IPhone X 用家：唔敢開咁光啊 會燒啊

機價+apple care是常識

同埋咁多samsung機用oled又唔講
Apple一用就出哂黎攻擊
D打手多到

咁又唔係咁講喎
個mon良品率唔高
維修一定唔會快啊

到下年s9 出果時就唔會當成一件事
你懂的

正常現象應該唔會包？

唔洗台仔，哩度都大把哩類idog （好似係）

唔講？一單都比班idog無限串啦 幾時有唔講

咪扯開話題

喂 依家幾點呀？
唔開電話呀 會燒mon呀
咁用你隻錶睇時間得掛？
唔睇得呀 都會燒呀 要睇去鐘樓睇啦

屌 手快快

有印trade in 唔知會扣幾錢

有印應該差過千 三星都係咁

殘體字

Old news is so ...

十幾年前香港興 LCD TV果陣已經講緊部部電視機都長開播住TVB 燒出TVB logo

因為三星係保養期內會都會保

Plasma